人在澳門 你講我做

岩岩賭錢輸左千四蚊輸左條底褲 好彩有帶多條

沖個涼先啦

係澳門賭場門口大叫光復澳門

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

沖左涼先出黎嫁

澳門有23條 驚驚

行去澳門警處話你係由2047年既香港穿越到2019既澳門

入去賭輸多千四

依家去緊大三巴

游水返香港

去葡京大聲叫何鴻燊出黎 話要同佢賭身家

笑撚左

屌 咁廢咪撚學人出post

同一個靚女影相/影靚女
Po上黎

去微辣總部搵rosalina影相